利用世界各地武漢肺炎確診數字 逆向推算武漢受感染人數

利用外國確診數字推算中國武漢感染人數

根據上述資料12月30號到1月20號
經武漢機場飛往世界各地的航班資料座位表顯示
有113502機位飛到外國
全球確診個案最新顯示為36宗
得出外國確診染病機率為0.000317175

武漢市大約900萬人，周邊城市超過2000萬人 會選擇武漢機場。

如果以2000萬人x確診機率，計算結果為1月20日前 武漢和周邊城市6343人受到感染。

備注：
1:以上計算資料基於只有航班客位數字，每一個航班都不可能100%坐滿，所以實際感染人數會比上述數字更加多
2:因為航班資料截至1月20號，外國的武漢人很有可能還在潛伏期，沒有病發確診數字很大機會會再度上升，所以實際感染人數會比上述數字更加多

完全唔準
6343

有道理 數量級應該係啱嘅 ( 千位數 )
睇返官方數據其實都差唔多

人地估緊270000-340000

btw 呢個數係咩都唔做到2月4號既數字(好似係
詳情要睇番imperial份paper

(未fc) 騰訊誤報未經維穩嘅確診數字

識睇一定係睇官方，漏出嚟嘅資訊。